三毛想趁區選大勝出大量無聊日常po熄滅港人怒火

如題

佢地去駛台灣post勁多支技韓親中留言

係咁講大波妹高招過三毛分身自己屌自己

有公關公司係咁搵人出甜post